大陸人反了反了

激烈抗爭係有作用架
點解大陸人唔可以做？

尾2個comment

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

曲線引大陸人思考

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

兩個月的支持？就係上微博轉發？
快d上街啦又得把口

唔好理大陸狗 Twitter 要人

好多外國人congrats 我地
仆街啦 快d Twitter 救港

上街抗爭喇喂！ 一億人上街撐警

輸出革命

死中囯人理佢做乜？

呢d Comment正

2小時前 來至iPhone 7

lm

支那人就係無資格上街

尾2 留言
輸出文化
輸出革命

估唔到個風會咁吹
只要起左抗爭呢個風 支共仲唔爆?

有啲其實都心水清
曲到圓

中華人民共和國憲法第三十五條
中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

佢地都唔害羞的， 人反佢又反
佢地反就好似新疆咁無國際理會

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

其實可以的

佢地邊敢 成班垃圾

勇武抗爭嘅成果，你班支那狗繼續做順民承受獨裁管理號啦

Btw五大訴求，缺一不可

去到呢個位梗係要觀賞吓班小粉紅爽吓先[殘體注意]

佢地一反， 立即開坦克啦

快d反啦， 好想恥笑佢地班傻狗

*管治

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

唔好理呢班五毛憤青
要做下文宣connect啲有心想反抗既大陸人
借今次同佢講香港抗爭有收成 你地都可以 比希望佢地

成班弱智

上Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

親愛的你1106係邊位巴打啊

含撚啦逃犯天堂
貪香港樓價物價高呀？

啱啦上街抗議啦 變相聲援香港人 彰顯民主

唔知頭唔知路就亂咁撐
結果做撚哂condom

國際文宣戰線唔好停
IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

來吧來吧 支持你地去天安門集會
體現愛國精神

難分真與假

有咩要求 上街爭取啦

你地唔係個個都想做護旗手咩
你地敢反 坦克即刻到場

有幾位巴打

火苗已種

叫佢地勇武爭取啦

老絲支持內地人民上街維權！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

暴動撐警
香港人表示全力支持

冷笑左一下

掉轉宣傳革命 林鄭真係暗黑兵法

好快連「香港」「反送中」都變敏感字眼

乜原來仲有清朝人係現代

反了反了
香港警察快上去止暴制亂

真心正

巴打 可唔可以順手cap多幾個微博評論
睇得好過癮

冇微博賬號 要手機認證

大陸喱中國奴識撚咩叫民主咩

分化

一起鬧吧

坦克車碌豬

睇得出，我地就話光明正大，佢地習慣了這樣說

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

支持國內同胞上街反對暴政

繼續吹風
睇嚟好成功

尾二個comment
要香港人睇得起你咪做返個有尊嚴嘅人囉

收皮啦支那人 你地夠膽企出黎先算啦

ON9
你咪試下學我地遊行示威囉, 睇下下場係點

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

氣瘋了

用愛國反共，一啲有良知嘅中國人識玩

封佢地帳啦，支博係唔可以討論政治，生生世世都要喺牆內做一隻支豬，咁撚愛黨

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

好好的結果呵！

紅絲覺得你投降！
黃絲就唔收貨！！

錯就錯在，it is too late la!!

妳真是柒柒柒！

好正！

成個運動你地由頭到尾都不了解架啦

笑撚死me

呢個時候應該快d搵人上去吹風
燃起国人革命之心

暴動可以推翻中共架
各省市岀幾十萬人
中共我諗要岀核彈先可以平亂

大陸人你們乜可以的

推到大陸人都武裝起義

萬惡之源 地球之癌

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

歡迎加入民主自由

終於可以反攻

講多兩講上面就BLOCK哂D反對聲音嫁啦

間接幫我地宣傳……
暗地有班會反

真正輸出革命

block咗評論，只可以睇轉發個啲comment

最尾個位係咪會被消失

而且留意到weibo十大熱門完全無林鄭撤回依單新聞
按理都應該炒作起上黎, 點知無

咩話

一定要推俾大陸維權大媽，錢有希望了！只要稍微鬧一下政府就會撐腰要錢了！！！工人也一樣！！

9月8號，下午２點，美國領事館見！

未享受過自由既豬有咩資格嘈

尾2個個酸撚到

比南京條約更羞辱

咁簽返南京條約囉

咪撚理大陸，國際戰線係主主線
wfc佢地點睇，今次國際戰線一輸就仆街

Fuck....

政府2邊不是人了

咁佢講得冇錯

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

你憑什麼說我不了解
不就是搞港獨嗎

亲，一齊上街啦。

做個好榜樣給同胞們

從來冇話唔得，根本就當年6月5日就應該已經要推翻共賊，就係因為你哋大陸人廢，貪生怕死，一係走難既黎香港搶資源，一係留係大陸做奴隸。結果我哋香港人先要受苦要代你哋對抗中共，你哋唔單止唔感恩，仲調轉頭屌我哋？

有冇template

如果佢地反共，其實我地唔應該笑佢地，
因為大家都係極權下嘅受害者，
而且佢地肯反共我地應該多謝佢，因為幫助我地分散到中共力量，絕對係好事，而唔係咩值得恥笑嘅事。
當今日香港人因為反對專權而付上七條生命同無數血與淚，
他朝若果佢地都願意為左自己權益而走出黎反抗，最終付出血同生命，如果真係有咁嘅一日，就算幾憎大陸人都好，我都唔會笑佢地

（當然仲有好多大陸人仲未覺醒）

輪出革命！

出黎啦大陸閪，天安門等你

最後個comment俾佢講到應一應
冚世界以為我地贏左
如果我地仲出來啲人就可能覺得反而係市民搞事
到時出解放軍碌豬，緊急法都名正言順
林奠呢步陰到我地仆街

曲線太靚

好多巴打

Many Bros and Sis

好似話支那憲法只係reference 冇一個court可以執行有冇法律巴絲解畫下

唔知點解佢地成日講香港變成逃犯天堂
我屌 香港一直以來都係咁
曾生老豆咪又係去台灣住到死 第一見咩

我從來都不信

可以輸出革命 加劇內憂外患

支爆就靠晒佢地

尾二係邊位巴絲 出嚟認咗佢

有無人睇過 讓子彈飛！！！
林奠話撒回 雖然係大話！！！
但正正係俾大話我地講！支共已死！人民可以上街！

嗰位同志思路正確，咪衰畀香港人睇

推

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民

咁支那畜搞都返個撐警集會囉

林奠幫手輸出革命

大陸人學下嘢啦，我哋輸出革命

中國啲法律任中共吹咋嘛
你叫巴絲點解到俾你聽

一地玻璃碎

就係要呢D

星星之火 可以燎原
同我燒上去

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

都搞

push

現家以退為進 大力文宣 因為呢單運動爆大鍋嘅事 已經不能回頭 和理非行動先挫銳氣

同志們 起來吧

尾二個個一定係巴打黎 大陸好似冇人講港燦

覆下d 外國人 同佢地我地未贏
或者like d 手足post

你班愛國人士仲唔快啲上街?

曲到圓

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我們撐警！我們可以上街了！908天安門見！！億人撐警撐特首！

果然大陸人係魚蛋論o既極致

屌你地班含家剷大陸狗 香港人既事 關你撚事咩

今次頭痕

feel到個種酸味好重

算啦，得啦廢老藍絲先會咁諗，就算發生咩事都唔會影響佢哋嘅睇法。佢哋嘅睇法又重要咩？

燒上去

星星之火開始點燃

嗰位親愛的你好快會被消失

屌唔記得左支那根本冇法律

中囯人去死啦

一齊出嚟啦喂

酸

23條, 又國教, 佢會唔會知道得太多

微博已經del左好多post
好多支那都好嬲柒婆讓步

We, HongKongers, are now requesting the Government, for the following five appeals:-

1. Completely withdraw of the Extradition Bill
2. Dropping charges against arrested protestors
3. Retract the proclamation that protests were riots
4. Independent investigation into police brutality
5. Implementation of universal suffrage

(但不保證言論、出版、集會、結社、游行、示威後的自由)

呢個時候就要教佢地上街抗爭啦
例子證明抗爭係有用架

頂力支持十四億人上街遊行及勇武抗爭爭取公義

梗係渣人民市撐中囯啦班死中囯人

屌奶星有錢收又可以亂咁打人搞人都叫白白辛苦

Tweet 緊嘞！！！！

一齊黎革命要企出黎

外國大把人心水清，一早都講緊係fight for democracy。當然咁多外國人知五大訴求po po真係至關重要
至於會話示威者係「搞事」嗰班，佢地不嬲都係咁睇架啦唔會有分別。
與其擔心不如上twitter做文宣

曲直難分

快啲鬧一鬧啦 G持

已經燃起革命既火種

尾兩個

又係時候去天安門集會譴責香港政府

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

唔明佢點點解有撤回令香港變成犯罪天堂既邏輯
本身就無呢條條例，即係本身一直係犯罪天堂
但係都關大陸喱9事？

一齊糾正大陸人正確價值觀! ! !

邊位巴打

一齊反la

係啊，咁你大陸人咪上街落， 佢地知唔知香港人當中付出左幾大幾沈重既代價啊？ dllm

號召佢地遊行去天安門啦

笑撚死
真心定假膠

反了反了

Push

死中囯人夠撚膽咩？
中囯人食政府屎就叻！
中囯人含朘啦！

原來最尾先係戲肉

憤青的玻璃心都碎了

最後兩個
港共幫我哋命文宣
策反內地
中國近代再次起義

這種感覺, 只有看近代中國史的時侯才有過

其中一個文宣方向

你呢個數係同老解2on1喳

反了

快d上去撥火

岩呀
憑咩大陸人唔可以示威暴動

香港新一代年輕人
將不可能變成可能

支持香港警察, 然後俾解放軍鎮壓

班中囯人含朘就識
中囯人去死啦冇撚用架佢地

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

兩面不是人

大陸同志 一起上天安門遊行吧

就係要呢啲啦

我可以 你也可以

香港人例牌遲到，朝早搞啲人會未起床

不能讓香港人得逞 天安門集會 支持香港警察!

食屎啦中囯人游水都未必識啦遊行！

我吾係要你同我講撤回啊😡

我等緊基本法第14條解放軍入來屠城
我又等緊 佈用基本法第18條 人大宣佈香港進入緊急狀態 香港改用中國法律 拉曬所有反對派
我又等緊特區用 緊急法 宣佈香港進入比戒嚴更恐怖的戰爭狀態 結果等到我條鳩都長埋 都未等撚到

幾時先至真正攬炒呀，媽啊~ 我等得好辛苦
嗚嗚....

8964 个班大陸人識不過死掉很多。

支那豬夢醒時分

仲廢過亂港廢青

隔住個mon都聞到陣酸味

護旗手跳落海護旗未

係咪手足咋

香港暴徒成為好榜樣

親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街? 親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街? 親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街? 親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街? 親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街? 親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街?

親, 我們大陸人是不是也可以上街?
親, 我們大陸人是不是也可以上街?

你地都試下囉

可惜市民唔係公民

真係係大陸人都唔奇，
大陸習慣死都唔讓就係驚權威受損

如果佢肯上街嘅話我哋就真係connect啦

轉多D, 無AC想睇

大陸人其實好想殺晒班香港人

是的 唔好畀我哋睇唔起你哋
有能力你哋都試下抗爭逼到管治者要推讓

快啲上街啦

係咪終於有示範作用

你们还有党呀

上街吧

大陸人開始懷疑人生

係喎!! 我們就是跟陸民不一樣的, 生氣嗎? 沒膽就住在牆內吧~

岩呀，唔好比我地睇唔起，抗爭吧

大陸人興跪係度抗議

反賊

其實佢地好撚妒忌我地 隔住個moon都聞到浸酸味

天滅中共

佢哋似葡萄多wo

輸出革命總會有結果

支爆可期待

革命已輸出

一起上街吧

「憑什麼不讓我個大陸人鬧」
笑撚死 自己做唔成就唔俾人做

真卑賤

我最期待的畫面出現了

我屌曬你地班大陸撚老母 咩比簽南京條約更羞恥
簽條約個陣你地連粒精都未係

如果我地將計就計 輸出革命有冇得諗？

呢班人無一個想香港好
個個想香港死
全部殖民者心態

佢地覺得屈辱
係根本無當過香港係自己人
個個只係想香港跪低，香港死
枉香港次次天災捐錢都世界冠軍

雖然都唔想擊沈大陸嘅革命分子
但絕大部份大陸人都係為一己私利/燒都埋身先敢出下聲
呢啲為公義 為將來嘅野未輪到民智未開嘅佢地去做

魚蛋論姐 牆內無自由所以都要你地香港人一樣

非曲
係大陸人真心o既

G持

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

大陸人 加油 你地可以上街ga 對準黨權 大陸人其實都係不自知既受害者!!!!!

大陸人正一豬閪，活在籠中的鳥覺得飛翔是種病

有呀做緊

［member]呢個苗頭吹返去大陸你都咪話唔爽[[/member]

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

我支持大陸人上街表達自己訴求

有無多D評論
睇得好過癮

垃撚垃大陸狗

讓子彈飛都好值得一睇
最尾哩一場好值得我地去學

佢地真係好可悲

香港人打響革命第一槍

風起了

現實係直接出坦克車

有啲真係酸到出面

係時候要分化藍絲

政府也跪了

呀trump 係Twitter 又屌#chinazi
大家去助攻

整得好
#AntiChinazi

要we connect了?

笑撚死

支那好多人反共，但唔通周圍同人講咩

魚蛋論
btw 908美領請願通過人權法

尾二係咪暗黃

支持

以幾個人RIP

曲到圓咼
輸出革命撚？

人民的坚持，打动了领导，内地同胞们也要加油

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

係囉
突破盲腸
點解唔試下搞下事
話唔定會推翻到啲乜

親，香港人可以，你們也可以
別再忍受共產黨了，快團結起義吧！

好少人咁諗
上去睇啲comment好多都話香港教育唔掂
要有23條 on99

中國人真是太熱愛他們的政府

Chinese people just simply love, obey and trust their government

七傷拳

831

好憎佢地d
垃圾卡通
部份反映左中國人質素
一樣咁劣

一齊反囉

逆向進出成功了

打劫銀行四百萬走嚟香港， 屋都幾乎買唔到

關佢哋撚事咩

睇藍絲PAGE其實都有聲音

Mr Trump don't trust China, China is asshole!

做得好

暴徒躲得過初一，也躲不過十五

Push you, we should seek for Trump’s help to force Chinazi stop her evil works.
Reading Chinese forum is useless, coz Chinese don’t have any right to vote

香討好多 青ching

推 五大訴求，缺一不可

親。 這些機會不屬於你的

香港事務關大陸哩咩事？
中國政治都唔輪到你地班賤民理啦，學人管其他地方政治喔，不愧係china pig

明明我地嬲到震，佢地都可以咁酸⋯⋯真係好醜怪

星星之火

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

香港人唔同你啲大陸狗乜都只係錢 層次根本就唔同

乜撚野叫五大訴求 有雙普選 我番去訓覺等選新政府啦 未有雙普選 繼續行落去

612 721 811 831

支持牆內既生物起來爭取權益！

革命之火已經傳緊上去

佢地幾時先明自己根本唔知香港發生咩事 咁何來會有影響力

繼續鬧 滿足埋其他條件

人地企係你面前屌女 你就淨係可以望 果種feel

因為香港係春袋班大陸佬意為區區一個深圳,上海北京就想鬥

重申一次: 五大訴求 缺一不可

全部都嬲豬

知既都唔敢出聲

成班都認唔清事實

咁唔滿意咪上街示威囉

支持中國人民上街爭取合法權益

起來！不願做奴隸的人民！

大陸同胞快d 用一億人行出黎反對徹回啦，唔係呢世都比港灿指住笑架啦

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，
612. 721. 805. 831.

唔鐘意黃毓民都入去睇睇...

叫佢地早啲訓啦！夜喇！同香港人比？佢地係啲咩呀？

今次運動，香港人付出幾多？佢地知條毛咩？香港人嘅抗爭，唔係淨係上街，係全面多方面咁去做，超越世界級水準，佢地學十世都學唔到！

留名睇同胞反了反了